熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放個個喜氣洋洋
飲多杯祝你個個都開心歡暢
喜氣洋洋 洋溢四方

第一隻警太中無漢武嚴瘋狂慶祝區🤟🏻🤟🏻🤟🏻👍🏻

快到你呢條45mo了

我被人hack咗，我5毛嚟，唔會po呢啲嘢，想請問邊度可以del po

我幫你backup jor
你好快同牙標一樣雙失了

唔好呀 唔想被中共私了

無漢肺嚴 (深黃)